# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Este es el proyecto final de la capacitación de ReactJS

### How do I get set up? ###

- Para ejecutar la aplicación solo se abre la consola de windows dentro del proyecto
- Se utiliza el comando npm install, para la instalación de paquetes que se deben usar
- Se utiliza el comando npm start para iniciar el servidor sobre el cual funciona la aplicación web.
- Se abre el navegador en http://localhost:7777

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact